有冇人而家仲買機票去旅行?

好悶. 失業. 好想去旅行.
有邊個地區冇事架?
想去老撾

最危險係搭飛機

最近D 感染個案好似唔係搭飛機?
我都係鳩UP 下. 因為啱啱做完. 太悶.

飛機先安全
啲空氣過濾器係醫院級數
當然你隔離果個唔戴口罩又不斷講野又咳就冇辦法
不過出街搭車食飯都有機會遇到

就係飛機入面人多密集，而且逗留時間耐，所以最危險
搭車食飯嘅人數同時間點相提並論

今日搭完，成班機唔計crew加埋都唔夠十五人
其實仲安全過你搭小巴
不過無咩事都係唔好周圍走啦